其實fifa ut mode點解要改到節奏咁快

跟返season mode咁玩有咩問題

d黑卡唔改快d點引你課金

加能力咪算

所以今年都唔係好想玩 又要比課金狗強姦不如玩season好過

但想自己組隊波